唔好再好似五年前咁 坐左幾個月 乜成果都無

咁多人出離 係好感動
但今次又想坐係到 半年 一年？